Sharkoon VG5真係好撚嘈

前面果兩塊棉可以點痴實個殼
長期hi住個風扇 好撚嘈

用咗半年
頭個一個月都冇野
之後就嘈到帶headphone都聽到

睇下有冇風扇壞左先

仆街 我都諗住買呢個箱
有無人可以推薦差唔多尺寸機箱可以揀？

冇呀 2個都轉到識飛

有budget真係唔好買呢個
塊棉同個風扇太貼
用得耐就會好似我咁

勁風者 VG5-W
話到明勁風者 風梗係勁

只係估唔到大風到吸住塊棉

係咪風扇夠期，凸左出黎?

有budget我買define C喇
但你好似冇

用膠紙黐實塊綿

"zip" 唔到入去

唔係呀用咗半年咋

勁風者

呢個箱我第一日買返黎塊綿已經刮到發發聲
唯有拆塊綿出黎卷到佢向外凸

返去試下先